［冇衝突，不互屌］建議開元朗post者提下開30槍，開槍post者提下元朗，順便提下728將軍澳遊行

兩大事件並提
- 追究政警鄉黑合作，必須拘捕何君堯
- 譴責黑警冇預警下開槍（兼向記者射）催淚彈

順便提下728將軍澳大遊行

光復元朗待定

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

［保持頭腦清醒］［警世］請記得警察喺中上環開左三十幾槍

將軍澳遊行取消咗

係, 兄弟爬山

多謝提醒

推

兩邊都keep住提，唔可以提單邊！

唔明做咩有好多人話咩唔好提元朗 屌晒佢地老母

中上環至少開咗三十幾槍 有手足被爆頭

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

係
兩邊其實個敵人都係一樣

［槍口依然係黑警］光復光朗唔係群眾鬥群眾，係反對「政警鄉黑」合作，與民為敵

冇錯，槍口係正苦

係 全世界元朗

Push

幫推

其實依加文宣先應該要再重申一次琴日宣言
可以提埋元朗單野
警黑一家親 無視法紀 警察等於冇用
所以需要臨時政府

建制勾結黑社會

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

push

pish

728 好似唔搞住...轉火力去元朗遊行

黑警開槍都一定要提

728 TKO取消
集中火力去元朗遊行

港殤日

黑警無預警開槍射頭
議員請黑社會係地鐵站無差別打人

咁樣亂開槍
上環嘅post要有四五個上返熱門！

冇錯 推

推，元朗反黑